Lib → Les ressources génériques externes
Assets → Les ressources personnelles (Css, Js, Typo)  créés dans le cadre de cette affiche

npm run serve
-> http://localhost:3000/

Ce repo permet de créer des poster A4 avec P5.js
Le fichier *Processing* se trouve dans assets/sketch.js
Le ficher index.html ne contient que le strict minimu pour afficher initier une page.